poly要港獨了

宣揚港獨的poster今早遍佈校園

要上八半 不了

day off不了

mid term 不了

Project 不了

關蛇入黎講下ok?

poly 遍 地 開 花 式 民 主 牆

要屌後門狗
不了

G持

個個說不，身體卻很誠實

fyp?